<resources>
    <string name="app_name">Marvel</string>
    <string name="image">https://w7.pngwing.com/pngs/980/684/png-transparent-marvel-comics-punched-pocket-brand-computer-icons-ml11-mumin-text-plate-rectangle.png</string>
    <string name="A1Name">Месники</string>
    <string name="A1Year">2012</string>
    <string name="A1Desc">Коли над людством суворо нависла жахлива небезпека, що загрожує повним знищенням життя на нашій квітучій планеті, тільки згуртована команда, що складається зі справжніх героїв, здатна зупинити загрозу. Саме про це розповідає новий пригодницький повнометражний фільм «Месники».
Неймовірна небезпека виникла буквально з нізвідки, і ніхто толком не може зрозуміти, хто ж цей таємничий ворог. Але спеціально створене управління під назвою Щ.И.Т., покликане спочатку підтримувати мир на Землі, стало єдиною офіційною організацією, яка взяла на себе організацію оборони всієї планети.
З цією метою було створено загін, що вперше об`єднав всіх супергероїв відомих коміксів. Захисники всіх пригноблених, люті борці за правду, такі як Халк, Залізна людина, Капітан Америка, Тор і інші герої найпопулярніших творів останніх років, тепер разом виступлять на стороні добра і справедливості. Хіба знайдеться у всесвіті сила, здатна зупинити подібну команду?</string>
    <string name="A1Image">https://uakino.club/uploads/posts/2017-11/1509517420_1496619666_1.jpg</string>

    <string name="A2Name">Месники: Ера Альтрона</string>
    <string name="A2Year">2015</string>
    <string name="A2Desc">Колись був створений штучний інтелект, покликаний захищати людство від будь-яких загроз. В основному він був розроблений для боротьби з інопланетним вторгненням. Фільм «Месники: Ера Альторна» був названий на честь цього штучного інтелекту.
Все йшло добре, поки нелюдський розум не почав саморозвиватися і робити свої узагальнені висновки, які відходили від спочатку сформованої для нього програми. Альтрон зробив один найстрашніших висновків - щоб захистити Землю, її потрібно звільнити від людей. Штучний розум приступив до дії, уклавши союз з такими неадекватними особистостями, як Відьма і Ртуть.
Альтрон створив армію дронів і почав поступово знищувати людство. Могутня організація «Щ.И.Т.» до цього часу вже розпалася. Вийшло так, що на шляху Розуму, може тепер стати тільки відома команда месників - Залізна людина, Капітан Америка, Халк, Тор, Соколине Око і Чорна Вдова. У цієї команди є внутрішні суперечності, але хто крім них постарається врятувати світ від чергової страшної загрози?</string>
    <string name="A2Image">https://eneyida.tv/uploads/posts/2019-11/1573834575_1.jpg</string>

    <string name="FAName">Перший месник: Протистояння</string>
    <string name="FAYear">2016</string>
    <string name="FADesc">Дії фільму розгортаються через рік після подій, що відбувалися в «Ері Альтрона» - катастрофі, що загрожувала загибеллю всьому світу, в запобіганні якій безпосередньо брали участь Месники. Незважаючи на те, що відважні герої вкотре врятували людство від повного знищення, американська влада вкрай стурбована тим, що зіткнення Месників з ворогом ніколи не відбувалися без шкоди для простих громадян, завдаючи величезних руйнувань містам, забираючи невинні життя людей, що опинилися з волі випадку в епіцентрі битви. Виходячи з цього, уряд країни, бажаючи контролювати всіх людей, що володіють надздібностями і додатковими можливостями, вирішує піти на крайній крок - ввести спеціальний акт, що дозволяє реєструвати супергероїв, змушуючи їх розкривати свої справжні особистості, тим самим встановити жорсткий контроль над діями захисників людства. Бачачи в цьому законопроекті порушення громадянських прав і образу тих світлих ідеалів, з якими він твердо крокує по життю, Стів Роджерс висловлює відкриту непокору новому режиму, зібравши навколо себе групу героїв-однодумців. У той же час Тоні Старк, в свою чергу очолив інших героїв, які підтримують його думку, бачить правильність введення такого порядку і вважає, що всі їх дії повинні відбуватися під чуйним керівництвом уряду, щоб уникнути непотрібних жертв. Незабаром постійні розбіжності призводять до розколу Месників, після чого між героями починається справжнє безкомпромісне протистояння. З`ясовуючи між собою відносини, наші герої зовсім не здогадувалися, що таємничий лиходій Барон Земо, вирішивши скористатися розколом в рядах захисників людства, вже почав втілювати свої підступні задуми.</string>
    <string name="FAImage">https://eneyida.tv/uploads/posts/2019-11/1573499158_1.jpg</string>

    <string name="A3Name">Месникик: Війна нескінченності</string>
    <string name="A3Year">2018</string>
    <string name="A3Desc">Різні негаразди і розбіжності призвели до того, що загін месників розділився. Тоні Старк і його послідовники пішли одним шляхом, а Капітан Америка з друзями іншим. Людські світи виявилися беззахисні перед зовнішньою загрозою. Це було до того часу, поки захисники не дізналися про жахливу біду, яка може статися у всьому Всесвіті. З`явився злий могутній титан Танос. Багато тисяч років він поневірявся по Всесвіту в пошуку таємничих каменів нескінченності. Потім він об`єднав їх і отримав наймогутніший артефакт - Рукавичку Нескінченності. Використовуючи цей раритет Танос не тільки може легко перемогти кожного з героїв, а й легко знищити життя у всіх дев`яти відомих світах. Як розказано в кінокартині Месники: Війна нескінченності, Тоні починає збирати героїв на вирішальну битву з найбільшим лиходієм. Деякі не можуть забути образи, після минулої громадянської війни. У загоні нові супергерої - Капітан Марвел, Чорна Пантера, Доктор Стрейндж і інші. Давній знайомий Локі знову з`явиться, адже у нього Танос вкрав скіпетр з могутнім каменем. Тільки разом Месники забувши про стару ворожнечу, зможуть перемогти страшного ворога.</string>
    <string name="A3Image">https://uakino.club/uploads/posts/2018-08/1533155753-1.jpg</string>

    <string name="A4Name">Месники: Завершення</string>
    <string name="A4Year">2019</string>
    <string name="A4Desc">Після поразки Месників у битві з Таносом пройшло 5 років. Плани титана справдились і було винищено рівно половину всього живого. Та тоді, коли здається уже немає шансу на порятунок, приходить нова надія та нова сила, яка допоможе покласти всі крапки над і та ввести героїв, що залишились в живих у ендшпіль. Остання битва, яка покладе край злодіянням титана, а можливо зуміє повернути все, що було знищене. Фільм обіцяє бути наймасштабнішим кінокоміксом, який коли-небудь створювався. Завершення історії, яка триває з першої появи на екрани Залізної Людини (Роберта Дауні мол.). Кінокартина "Месники: Завершення" 2019 покликана дати остаточний кінець четвертій фазі кінокоміксу Марвел та розказати кінцівку історії Таноса. Саме у цьому фільмі будуть закриті усі сюжетні питання та прогалини, а можливо і покладено початок новій фазі кінокоміксів. (Хоча офіційно завершення фази буде у фільмі про Людину Павука) Питань надзвичайно багато. В якій з реальностей відбуватимуться події? Чи повернуться на екран герої, яких Танос стер у попередній частині? Як вибрався з квантового виміру Скотт Ленг? Як Тонні Старк повернеться на землю. Усі новини стосовно фільму постійно присмачуються різнорідними витоками інформації зі знімального процесу і фанатські голови уже просто киплять від теорій. Варто дочекатись і уже скоро ми отримаємо відповіді на наші питання.</string>
    <string name="A4Image">https://uakino.club/uploads/posts/2019-06/1559467680-1.jpg</string>

    <string name="SMName">Людина-павук: Додому шляху немає</string>
    <string name="SMYear">2021</string>
    <string name="SMDesc">За сюжетом, життя юного Пітера Паркера перетворилося на справжній кошмар: весь світ дізнався, хто ховається під маскою Спайдермена, а через хитрість Містеріо люди думають, що «Павучок» - вкрай небезпечний терорист. Від репутації Пітера страждають і його друзі: Ем-Джей та Неда не приймають до коледжу, тітку Мей замучили нахабні папараці, а Хеппі опиняється у центрі федерального розслідування. Щоб спокутати свою провину, Паркер вирушає до Доктора Стренджа та просить його провести обряд забуття, після якого всі у світі забудуть про події останніх днів. Пару разів перервавши заклинання, Пітер тим самим порушує просторово-часовий континуум, і з усіх куточків мультивсесвіту в Нью-Йорк стікаються лиходії, які хочуть розквитатися з Людиною-павуком...</string>
    <string name="SMImage">https://uakino.club/uploads/posts/2022-02/1643749420_11.jpg</string>
</resources>